我錯喇 恆指將會跌至14050

對唔住

各位 有彈好走貨喇順便開熊

有排跌

22600或有阻力 可試

借多d!

跌得100點

股市向下炒

補返600點血

1000點了

我call jor ar ching

刁大大救命啊
我反美，快啲入巿救人啊

咁我點算

我睇今次18000係底

真正阻力係21000 一穿就收哂皮 無底深潭

今日就綠燈啦 驚閪

買正股
驚閪

今日就會穿21000

咁樂觀?

樂觀過樂觀sir

冇人串我